Instrucciones de uso:

1) Montar en el servidor local la API que acompaña al challenge (https://github.com/newcombin/devskillsadv)
2) Intalar todo lo necesario para el funcionamiento de la app mediante el comando "npm install".
3) Correr mediante el comando npm start